阿里巴巴今日收市唔跌，老衲請連登仔去養和醫陽痿

我請你去愛護動物協會絕育又點話

我直接屌你屌到條J彈返起身又點話